坦白講而家無白警架啦 唔好對班狗有幻想

全部當晒自己玩無雙咁
見人就打
打撚到佢地仆街
呢個就係所有狗既心態